我想喺連登識女仔，有冇人肯留TG陪我傾偈？

夜已深 陪我傾下偈

ok pmed

想搵個囡囡都冇

有j絲打here

肥矮毒柒，不了

pmed

利申心真絲

有波嘅巴打有冇

Pmed

有咩幫到你